支持白俄羅斯遊行

香港需要動員一次支持白俄羅斯的活動，和你白俄羅斯。。。

白羅斯，你都唔想人地叫你腥港